（失眠L)安眠大師有冇效

原本去萬寧睇巴哈甜睡寧，噴霧裝。店員介紹安眠大師，一樽樽藍色包裝。有冇巴絲試過，係張床多野唸訓唔到

當你勁攰就訓到

瞓唔到有幾耐？

多野諗無計，要打暈自己先掂
利申：成日都係咁

點打暈自己

有用過噴霧，無用的

咁既情況通常係焦慮

每日都chur到自己勁攰就會訓到

之前聽人講食鎂片有用，食左一個禮拜個人覺得係好訓左

Stilnox 10mg